[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (841)

post?

求尼斯入波呀

慢到佢

Ok

屌

唔開post 搶乜1001

尼斯 快goal

好渣

應該誤中1001

1001又唔拎開

尼斯求你入波

似誤中

Nice 快

拎你老母呀老母b

又唔開po

辛，尼入多粒

辛迪入未

尼斯我求下你

識開post未

馬默黎兩個角定下驚先

這些是從哪裏來一點點滴滴滴滴專車送一些不

尼斯入啦

比個12m尼斯啦

1001唔開po 你識開咪入囉

尼斯。。湖水怪。。。。哈哈哈

屌阿妓入未 些路迪3:0了

辛入未 條過關飛

人地似誤中啦
屌波啦

大波！

算啦 下次唔好

射成20次都要用12m先入波
尼斯

比我好了

法甲荷甲大波

1:2

求辛入波

尼斯1-2
馬模8角

8c8c

Ok jump

布魯日不會日怎麼叫布魯日？

尼斯,辛迪夫我求下你

食屎，尼斯

差挪大波

尼斯大波

不過輸埋

辛

係咪有ching 馬模個場買主其它

特魯

特魯瓦

好波唔洗大家心掛掛

唉仆街尼斯

挪我求你入波

普

長毛大波成功

尼斯世界級

法乙唔識入波?

仆街nice

蘭斯入未

辛迪

尼斯好波

辛迪夫唔入比人入

荷甲都要大呀

係咪有人有裸跑？

差1粒阿屌

屌你 馬模好準時吹雞 8屍完

收拾心情睇阿狗

挪超我求你

特魯瓦cashed!

比大家早d睇阿仙奴

尼斯反CUP開-1 即刻出旺角祼跑

辛迪夫屌你

馬模橫掂假開，刷夠10c俾我啦

挪超入1粒啦

ON9尼斯

開季買李城是常識吧?

法乙入下波啦

我祼跑環繞世界一周

信雲爺爺了

辛迪夫1粒唔過份

尼斯正垃圾

阿狗3.5大重注

辛迪撚我屌9你

辛快入！

我地阿仙奴專心聯賽 無歐冠尼d垃圾盃負擔

求辛入

辛2-1

辛迪夫佐特 入未.屌

mamo幾c

GOOOOAL辛迪BB豬

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

我

屌你4串1大波

毛自私食

我回撚滿血！

嚇到 辛

辛好波

我愛依8隊

goallll mamo9c

跟左你2串1隊長

尼斯CUP到乜柒都得呀.

好撚激動！！！！！！！！！！！！！！

屌 尼斯斷我過關 賤種

Lm等派

請一位巴打屌我屎眼

7x1半小

辛頂住

召喚豉油

屌10屍....

馬模無啦啦10c

mamo10c

集氣

又開角細
唔係紅左應該仲細啲

小白好耐無見

尼斯世界級賤種波

完場未屌

我阿

仆街咁樣爆尻我9.5細

1:0

秒

阿

辛快d完場

求辛頂住

阿記

Yes ar

辛迪廿年球迷報到

尼斯辛迪終於大到啦

邊個話拿卡係水佝？

半主

拿卡錫迪秒goal

近派點

拿卡

輕輕鬆鬆

幾好 你呢

法乙全半細 岩岩係咪有條全半大

阿快到

Me

唉 屌你老母 馬模-1C

拿卡顯身價了

而家d角球真係好撚假
6:0 補時黎刷3角

派未？

有冇人派

笑死臨尾再刷

李城

輸撚死

補時成日多2-3C

係 所以8.5 疊一注 買前有講 足水就買

阿狗1-1

唔派就咪撚學人po

5MIN 半大

日本仔

1：1

NBA

好睇到

第一場就NBA

半大只需5分鐘

挑 8.5叫你地買 你自己唔柒睇關我撚事呀?

日本仔cup佢老母

1:1

事前都要比人屌

笑4

特魯小艇上岸

英超 好睇過瑞假十萬倍

冇人想知你贏幾多囉

雲加快買浚仔啦

果個連名都好似未見過

半主又要叫

布魯日 日了

我想知

英超先係踢波

半大幾倍

上個post 952 同1000 都講左

有清見到我事前 多謝了 幫我塞住班撚樣把口

2.6好似

中午果陣睇2.65

1.5b 2.25
1.5/2b 2.75

鐘仔做咩又改名

你有freestyle嗎

刷c

我...想要10.5 11.5s

無

痴撚線
買半大未搵倒link就收錢

李城！！！！！

1381 角球大細 角球大細 星期五 13 馬模 (主) 對 卡爾馬 (客)
細 [10.5 個] @ 1.80 $890 $890.00

原本想等2.5b夠水
等下一場了

利華些狗打假 仲未入

唔買個半大等

阿狗2角

利華1角

Ic唔要角細了

11.5大 上？

等下先

就係等左 10.5》11.5

等10.5b再入？

要左

跟了要

甸恩

呢注再中 我會搵人上黎搞抽派

唔洗依家留名 我最鍾意西走d lm既人

大戶？

小戶黎

不
佢上左岸

小戶

4位都小户

咁由2k 連續紅左三日 要旺一旺佢既 一派我咪抖返兩日唔賭

戶

未見過5位？

蘭 快入

未買過5位 所以我小戶

些狗利華打假呀屌

係
個個大驚小怪

渣人

比果隻疤利 激一激 上哂火 我會叫 a準 幫我西走佢唔會派

我意思係 4 5 位都算大戶啦

對我

10.5要準備入手了

利華9.5角大呀 阿仙奴11.5角大

對曬

利華2角

阿狗咁快刷又係呃人的波

有無人同路比斯特

叫a準幫我自動lm ok？

蘭快入

支持蘭斯

唔啦 我近排試緊新野
同另一種玩法

不過 要睇情況用（狂刷c不適合）

1高中位 先落一注細 （好似啱啱場11.5）
2隔兩-四個中位 入1/3注大（足水以上）
3（可做可唔做）狂刷c 試下 10.5睇下有冇位再入多一注大
4.如果去到70 80分鐘 已經依左（2） 就原注11.5走

另一個方法
先b 後s 淨係博食夾棍

想響起賭神背景音樂

基爾

做咩姐你...唔喜歡 我咪潛返落水底囉

先細後大一早玩緊

講笑喳屌
唔好認真

係 但係一直中位都衰貪心唔入
奶多兩次 就知道足水要不問價入貨

些狗利華布魯日半大快

我岩中位就入，足水多數都會死

低水中 好過高水唔中

啱啱個8.5其實等左好耐下 本身想7.5 但係一去到74水 就有c
妓呢場 反手b應該會係7.5 8.5

冇 今日兩注都還好 一注死雀 個4.5b 一注啱啱場波

阿妓

李城2-1

我城

阿妓CUP到乜都得呀屌....

比人禁屌左成場之後比人一腳射入

6倍李城W
正

又是vd bb

和波都有榜首坐 阿狗就係贏唔到

我個名又中

雲爺爺

2球都係Albrighton

屈

刷得起咩阿狗
上場對轟停到

睇番 易入到 一逼失 傳中搞掂

布魯日 半客cashed

華倫

阿狗係唔會同個1字掛勾的

半3了 買定主客其他？

真係唔知幾時事前出都要比人屌

社區盾
1 阿仙奴
2 車路士

客勝仲有2.6

蘭斯快入

唔多熟波強 ng sorry

阿狗一直都禁緊
山神應該走了

求

咪理果個CD-ROM

李城禁住阿妓屌....

仲有尤獎杯 一贏一負都可以 壓過人地 兩贏去拎盃
辣殺盃 飛G cup你咪要囉 成營十字軍 打飛G咩

終於唔係大波

我無屌你
講下笑唔好認真
大家都知我好雙乳

大波

巴黎fc1-1

屌 係咪新人黎
李城左翼勁撚到

呢個真係on 輸波奪冠

Fake sorry

fake？

話說 陳晚 🍇超 如果羊都想派u ga la
可惜豬9左 夜媽媽得u陪me 9up講波

睇過

艾白禮頓wo

阿記即場個10.5大有無企得咁硬

阿妓係咪唔識攻....

大大對又白又滑
仲要係PINK
萬中無一

識攻唔識入

有緣仲有下次

屌丫咁既樣既咩

我個3.5細

拿 你自己話下次 咁下次先

利華果場想點

布爾格咩事

腰斬啦
假到閪

有冇心型波睇下

前年都好撚勁 上年搞事姐

最好和和氣氣

9527
阿叔我今日心情靚
放假派100俾你

買妓大c 就冰封c 但1：2
買Lyon半客就仲0：0 但6c

怕醜

今次羊左抽我OK？

蘭斯

唔派我
Dllm

李城下盤揮手

他很慘

你收左佢100買咩輸咩

他活該

李城ng有無得諗

咁撚串

召喚9527圖

毛毛 係咪頭先又1K 3*1大波

買左了 中左第三球放返小小落去

拿 幾百隻眼睇到你好公平

要派 唔要抽

真是活該

哇屌5C

好 抽就抽

手球都唔吹.黑哨

咁都唔是hand ball

半埸前追和先啦屌

幾球啦

咩事

He is Dean

仲係0-0

又c

11.5S
我唔信會爆
訓LU

蘭求入

上季還哂債 今季又黎過？

9527 check

求佢入 1球就夠了

半7 我就買12.5s了

7c

半7全10

未完

都唔識補飛了

阿班後防做乜鳩

布爾格果場咩事 主冇龍？

等半場了

法乙假波

2-2

阿狗2-2

半和

😂

法乙集體唔入球

2:2

半7全9啦

半大全大了

成班舉手

諗起 和波都有榜首😂

曼聯Goal

布魯日2-0

馬會又中

我曼不賣垃圾

咁都頂到個和主 冇得訓

正臭西 半場冇兩粒

法乙準備4:4

良心球會

李城會贏

仆街蘭入未

無柒頭

-6奴

法乙買3場大波3場0:0

買左4.5細
又買左李城贏
點撚搞

望走盤點睇

1000 @ 李城

勒哈費爾2-0

絕殺大波

你會好慘

要望巴黎FC入了

買主其他100 客和其他50
睇埋場波佢

收1注

半7全9 既話 今個月唔賭了

真係會收到1注都好
回到本當贏

蘭斯絕殺未

和其他

7場法乙 4場0-0？

角大送錢

4場半和踢黎托柒呀
由其班德國肉腸

法甲都半和0-0

士砵亭入波未

法國波半細上樓

哇絕殺

勒哈費爾3-0

蘭斯1-0

半7全9集氣區

唔屌唔入既

利華人今年係咪冇救了

不來梅應該仲係好撚勁

好撚感動啊手足
同你嗌足成個下半場

感謝你

法乙 3*1全細cashed

好似肢解左？

冇左小豆就收皮了？

我印象中佢地季尾都廢左好多場 冇人識入波

少豆走埋

小

對家德丙
雖然柏加都輸緊

華迪空龍都唔射揀推

唔係太熟

以為基爾又黎nba456

利華比2粒我

不了

lyon

阿妓入多粒.大家話OK唔OK?

里昂靚罰球

2-3

Lee city

停35分鐘屍

阿妓抵啦

冇買但難d了

重奪英超

幫你屌波了

李w細波位巴打仲要頂

曼城勢造老二

屌 以為追和上盤有機會走 又輸多粒你老母

細波已爆

屌,阿妓返CUP OK NG OK?

支持

仲要驚和同杯

李城keep住

NO AR

華dee

開波前睇125倍

唔好3-3完就得了 冇買到

NO你屎忽

唔係講笑 李今年可能又有

呢句真

8c了

4-3 OK?

我叫華dee

4-4 4-5

唔OK

good job

華dee 456妓啦

我也屌了里昂win..

似唔刷

總知快D同我678

連登係未又死左？

10.5b

復活了

又話update左Server？

執撚左佢啦

連續幾晚都係咁

阿記 速入一球 然後同我NBA

一陣出面有po:
阿仙奴破天荒成為榜尾面臨降班

利華連德丙都贏唔到就直接降落德丙啦

要整廣告唔得閒整

唔知我頂唔頂到呢
11.5s

攻唔入

大波又大角。。。

藍屍,神鋒.CUP佢呀

死神準備出場

要爆角了

轉433

一個連c就夠

吉魯in

豬腦入黎刷數據啦

Ramshit

山狗個樣好似想快d完場

講真藍斯算靚仔

仲有20分鐘 2隊入多2球先

利華踢緊咩

55波

-2c

布撚我屌

里2:9

奧燒老左咁多
透哂大氣

里昂2比0了，你留馬會ac，我冇telegram

佢個樣 d氣息
似足我打足一個月飛機再捱通頂咁

不如我email比你

佢個樣本身就係咁

0-0

-1c

我唔信你打足1個月再通頂有咁精神

奧斯爾果種廢

佢上季已經hea緊啦

我信

奧燒可否不要老

冇報價真係好正常，咁撚廢又懶到西

會然雲加是神報平安

入波啦

抖大氣仲大過琴日睇dai

簽dai啦雲加

4X1斷利華盤

明明以前跑上跑落又交靚波

基爾果場10分鐘入3球

利華點呀

桐b我們對了🤦🏻‍♂️

老了

g持

唔係11.5b都開唔到呀嘛

慘

想當年係皇馬真係j死me

望補時多2c了

仲有一球

比多c

Goalllllll

邊面 睇唔透

10.5上岸

我都睇唔透

12c

針

3-3

走盤當贏ok

3-3,阿妓入多粒OK?

死神又入波

就係冇買3-3

客勝細波

有名人要死了

好地地換走個防守既做乜鳩

入多球就唔同講法

11.5👍12.5

奧斯爾波都斬唔起喇

好彩11.5b 收錢

呢場波好睇半大全大角大

13.5 14.5 苦主

rip

Cup埋

CUP 埋4-3

刷撚到
入唔切11.5b

阿狗

主其他了

CLS

係咪過左數

arsenal

買緊角...就開左個角

5.5/6 cashed

上盤

祈禱成功 夠了唔貪心

Wa 豬腦

痴撚線

屌想買反勝個下已經入左

場波好睇到

基佬屈到

On9 然後李城再cup

5:3

聽晚英超細到仆街

要信雲？ 似乎開心得太早

雲加是神上水未

走盤算啦

輸錢都輸得值
咁撚精彩

14.5倍我屌

求角舞

雲加hihihi

主其他 cashed 好過冇

雲加又贏

一換後防連失兩粒

個領隊投降咁撚樣 無啦啦抽走個防中 智將

幾倍

冇得走 妓

有格雷打反擊唔撚用

有個肯跑又高既施尼文尼唔用

-2c...

熊仔買左100

換走防中做乜鳩

中場補得5倍幾

李城讓到咁

Cup左難d

丁撚死阿狗啦呢場

第一場就咁好睇

5:3有可能

唉屌

88分鐘....好
左右ng 50

阿記萬歲

準備繼續迷雲了

藍屍+基佬一齊後備一齊入波

6倍李城w 真係多得個智將唔小

派我

補幾耐

求C..

奧斯爾射空門靚到

Ozil 仲有氣

5

利華廢撚到

買左3次都唔比我買

柒公又心戰唔成

禾 掛住舉手

H巴派禾未

奧燒用生命值跑緊

阿記將最廢果個放最前

利華完未？

買左6次都買唔到

0-0 ft

好波

加時就456

食角

刷到笑死左

成日有弱智教練下半換走防中比人cup

買左好大反杯呀

些狗得一粒

德 丙

原來降左班

heirameo@yahoo.com.hk, e-mail我你ac

LM我

屌你老母臭閪沙士比亞 李城快撚啲降班 痴撚線

拎去訂簽專了

真係唔知

利華請德乙教頭又唔買人
連德丙都贏唔到
降班喇

唉屌 癡撚線 7球

死係教練度

今日見人9up阿記主其他 真係開主其他

Sd左了

禮拜贏到 派桐桐

雲加又然

真係次次都係豬腦

真，雲爺爺

有即場 仲串4.5s？

唔係串咩

點會賣左輸得仲甘

佢冇信心唔會買2x1啦 judge咩？

好啦 係我唔啱

結餘: $ 2,161.00

針了

輸角輸死

腿隊

未死

利華冇入球3倍買唔買得過

收息即場版

救得1個得1個

補飛成功 輸少3k

有條粉腸未完半場gel角

頂 好似係碧晨

利華1-0
快到

屌佢老母真係咁樣做

利華角大？

22倍...

講左啦
見仲有1.4ng
笑死

碧晨 事前買幾多主其他

永續雲加

戒咗，諗住幫下人

真真正正心臟病發...輸少少已經好好

笑左，有1.69ng
似了

李城絕殺俾和其他我就好了

我上個月真係拎5k賭一場 嬴30k之後輸返25k
今個月2k咁上 5k輸返落3k幾

連登出主其他
tg貼客盤
又然

踢得咁辛苦其實都只係走盤

收唔收徒弟

利華加時即入
佢老母打假波

比大分激到無留意

中了咁就

似仲有

仲以為真廢 原來打假

禁易開上盤

輸錢呀ching

利華上盤輕鬆到

倒扣1.7k

唔係呀，買兩萬收35500嘛

即入2球

我了

正西波

lm 100

諗下8點買咩好過

買唔買第3球好

10點 阿特拿斯平手盤

聽日大把波 應該少人買呢啲了

唔想

又中

普埃布拉win

利華 踢90分鐘0-0 加時入3球

即係頭先打假

係

個上盤三個字唔洗就穿

假撚到仆街

雖然買左下盤 但都幾假同幾過份

要多粒，似有

要求狗會回水 足協查扣

gun

似有五粒其實

重有我屌佢老母

加時炒佢456

仲有幾多分鐘？

加時重有幾耐

加時7+

正西波今年降班啦

跟廿蚊尾數

宜家加時幾多分？

西到咁唔怕比人問候全家

巴打話降左？

主隊乙>丙

講緊利華班臭四

打假死全家

下一球又可能開主 引哂你班人買客

猜波

左細右大咪得

係唔係都死 唔該

德國盃假撚到

係咪都死啦呢隊賤種

加時6分鐘入一球 即係認真踼可以客其他啦

可以解讀為主隊無力再守既

睇返先知些仔一球完玩鳩人

Yes

客撚足90分鐘 大把力

比客玩死了 唔入比主入啦

利華單刀唔入

鐘子又屌政府

Want g

勁 利華成個加時下半場係到撚撚撚

逼害
係咁猜波做乜鳩

屌政府無心搞本地波

吹牙

完未

完場未？

Where

撚90分鐘仲唔夠

屌你老母 頭3球諗都未諗完就入 買你第4球就尻hea

岩岩電視

買左三注無入球加客第4

算了 都唔係買好多 由佢了

以為你講緊波po鐘子

同一個人嚟

估唔到有人唔g

想直跳買車仔盤算

讓咁深，你估上年個隊轟咩。

得罪講句 買波一定要避車仔

有無人阿美利加

用盡左今年所有精力去諗
奧希金斯大

琴晚好似有巴打話14。26上盤派me

係me

艾斯賓 9.5b

艾斯賓路拿 第一隊入球

0:1

角球

迪祖亞拿@1.94 300

點解南美波成日有兩個波係場

入佢波先喇 艾斯

波都未射過

做人唔可以咁短視

迪祖亞拿好撚廢

咁都OFFSIDE

黑

艾斯上力了,禁屌緊

兩場下盤 頂實

0-1

艾斯GOALLLLLL

搞掂

高

艾斯好有火,應該會入多球

尼斯沉船

次次冇買墨假就大波 買左就1粒都冇 好波

500>100k

10先係

要留名了

法甲真係幾係野 一買就中伏

馬模主其他 cashed

LM

你幾倍入

2:0嗰下入得5.9 半場見佢10倍

8.幾入唔到7.8

阿又訓左 張巴打叫人入主其他中左

主隊着火

諗住起身玩李城

普1:0

琴晚12點就訓左
乜都無買

有了

係絲打

2場FAKE左球

球探西撚到

智甲仲未紅牌既

買咗咩牙bb

關你撚事

墨假 CUP佢啦屌.

=="

提華 cup佢老味

Goal

下盤cashed

艾斯 入多球

提子華入多粒.大家話ok ng ok?

反cup子 1:1

是但 咪撚和就得

又開14.5角4-5倍

10點買咩

入多球喇 艾斯

fuck you next

吊埋你牙

Gd魔寧

收聲喇飲油狗

普巴入未呀 上盤呀

火拳艾斯射球

屌你墨假一射一鳩

提子華比多粒啦屌

好on9

買了艾c ng?

兩場大波已經是沒可能了嗎？

反CUP子唔係買左提華咩?

艾斯11角完ok!?

8角ok?

想Jump

角呀

上盤大波

艾斯

艾斯2:0

0-2艾斯

0-2

想買第三球

普巴火焰雷獸射球

刷角

普巴可以試下踢入自己龍

奧希金斯開到大波派100
5抽1

想買主

lm

幫你屌提子華入多粒

Lm

客隊把握力

仲想買主第二球

普巴fans

客第三球

艾斯入多球！ 滿足下班手足

紫貝where

普巴快入波

提華

墨西聯咪撚和

自從個市趺之後冇見過佢

屌 縮左一縮

agger

10.5s gel得？

Gel

提子華入多粒啦.

gel啦
利申無買

越近完場越易刷 唔好gel住

1:0都仲有機會
2:0就等收工

提子 艾斯都入多粒

9C

夠膽咪兩場都兩粒完場囉

又係咁 冇買就半0全3 買左又細波

同意呀

主win大波 ok?

你有鬼買呀妓b

客禁屌

唔同意

同意

有條3x1

咪和就得 主客任開

最後十分鐘

Rc

主紅埋

紅牌

艾斯對家紅

10.5s應該玩完

Yoyoyoyo

客入大波

客好波

有個拉字都係仆街

任佢開 打小個入 正常

紅左入 特別勁

莫雷拉

10點買乜

封咩呀

主

0-3

一定唔會 贏緊2:0 仲紅左個
一定猜到完場 放心收硬錢

fake

1001

屌 我個客第3球